黑狗不斷濫權辣火頭走去崖邊,個目的係為乜？

點睇班狗都無可能翻到身,班狗諗住集體移民定夾錢買個荒島嚟過下半世？

港共無符？還是支共落order淨用武力鎮壓？

班狗頂唔住
失控了
各位手足頂撚住

新ＩＣＯＮ真係好戇鳩

深水埗咁樣無差别濫捕,一日開十個記者會都洗唔白,連淺中藍都唾棄,真心唔明做乜鳩

等翻身
如果今次政府贏咗
黑警肯定加官進爵
正式變軍政府
立埋辱警罪
以後黑警想拉邊個就拉邊個
警權變成無限大
到時黑警瘋狂濫權
根本唔駛再推咩條例
政府用黑警想對付咩人都得

依家已經做緊軍權啦,班狗真係啪咗藥連個腦都無埋？

最重要大棚厄IT囉，隨時隻隻狗糧高過犬一，冚家超甚至淋病！！！！

等獨立委員會之前盡立籌碼自保

今晚其實見到著曬藍衫出黎 應該估到做show
加埋白衫扯藍衫埋去個幕就更肯定
但班on9無喇喇衝鋒又拉區議員仲要濫告暴動

毅進仔想要有幾高思考能力

疑似開始做show 製造有黑金政治

可能都係計劃之內
要嚇埋區議員唔好再助攻

依幾日主要被拉既都係食花生街坊，目的係嚇走助攻街坊，再落去好快就會無晒街坊敢食花生

而家仲剩番記者仲係安全，但我相信唔洗幾耐就會開始連記都搞

總之佢地而家想獨攬大權，搞到人人見到黑警都怕怕就係最終目的，到時就正式成為公安可以幫港共暴政任意打壓異己，正式同中共接軌

係毅俊仔失撚哂控

最重要大棚厄OT囉，隨時隻隻狗糧高過犬一，冚家超甚至淋病！！！！

如果嚇到一早嚇走晒,食花生都拉只會令佢地墮入十八層,變咗67年咁黑狗行街都畀樓上掉花盤

我當拉會長果野係突發
但之後突然開記招 瞬間清場 好明顯係刻意想激起民憤 死都唔收隊 亂拉人 製造混亂 令到聽日擋片會以更多材料

其實出面一直有班巴打已經不斷力勸大家唔好衝 唔好丟野 起碼忍埋依兩三日 令黑警至少無輿論材料 但黑警為左政府既民意戰劇本已無所不用其極
連街坊都整傷曬 議員都拉埋 你spin幾多次 都唔會洗到白

估計依論輿論戰至少會打一個禮拜 黑警依個禮拜會不斷挑起火頭
但唔見得民意就會逆轉 相反到民意忍無可忍 下一次勇武回合會爆發得更激烈

如果毒蛾政府贏左 咁香港距離死左不遠了
到時都係變焦土姐 浸浸句 hk is part of china係有特別意思架 不過垃圾支那智商太低聽唔明